譚凱琪 同 林明禎 面相有幾分似

雖然差不多相差10年，但就咁睇隻眼同鼻有幾分相似

下面膠面雞
仲要石頭波

正常波無可能咁硬

建議驗眼

瘋狂負評ok?

唔計身材，淨睇樣

雙眼堅似

下面

我認為2個都咁正

點解會咁多負皮

明精靚好多，你睇返譚豬棋剛出道同素顏

譚凱琪都唔係好濃妝，如果素顏都清純林明禎後生咁多，譚凱琪都重Keep到，所以如果比叫打和